不如我地搵d仆街老細出黎 幫下d打工仔

我依家係小西灣滿記糖水 得2個伙記

要 收銀 做糖水 清潔 掉垃圾

個老闆都痴撚線 當2個伙記係超人

一個糖水都40蚊啦 請多個人唔怕死

d客不停係咁入

做撚死人咩

大家又有冇遇到呢d仆街老細

唔撚想做你又唔辭職？

拎支槍指住你迫你返工呀？

走啦撚樣

做得咁撚辛苦就劈炮喇，開post 黎把撚咩，閪佬

低學歷無技能柒頭

樓主抵撚死

有排你挨呀

嘩⋯真係難過overcook

我唔係員工呀大老 我覺得佢2個好慘

要搵香港呢類仆街老細出黎

你咪又係保安 扮咩姐